# Тестовое задание
1. Web UI interface

Cтраница для аплоада данных (XML файл) в программу.

Cтраница для отображения данных (таблица данных должна быть разбита по страницам).

Cтраница с ссылкой для доунлоада объединенного XML файла (см. ниже).

2. Серверная сторона

Отображать данные из существующего XML файла.

Принимать новые данные и объединять их с уже существующими.

Прим.1: на сервере должен быть только один объединеный файл.

Прим.2: ключевое поле TITLE.

Прим.3: записи с существующими ключевыми словами должны полностью

обновляться новыми данными.

3. Технологии

Обязательно использование Spring MVC  или Struts последних версий;

Tomcat 5.5 +,

JDK 1.5.х  +,

HTML/CSS,

прочие на выбор.

4. Формат данных

<CATALOG>

   <CD>

<TITLE>Empire Burlesque</TITLE>

<ARTIST>Bob Dylan</ARTIST>

<COUNTRY>USA</COUNTRY>

<COMPANY>Columbia</COMPANY>

<PRICE>10.90</PRICE>

<YEAR>1985</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Hide your heart</TITLE>

<ARTIST>Bonnie Tyler</ARTIST>

<COUNTRY>UK</COUNTRY>

<COMPANY>CBS Records</COMPANY>

<PRICE>9.90</PRICE>

<YEAR>1988</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Greatest Hits</TITLE>

<ARTIST>Dolly Parton</ARTIST>

<COUNTRY>USA</COUNTRY>

<COMPANY>RCA</COMPANY>

<PRICE>9.90</PRICE>

<YEAR>1982</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Still got the blues</TITLE>

<ARTIST>Gary Moore</ARTIST>

<COUNTRY>UK</COUNTRY>

<COMPANY>Virgin records</COMPANY>

<PRICE>10.20</PRICE>

<YEAR>1990</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Eros</TITLE>

<ARTIST>Eros Ramazzotti</ARTIST>

<COUNTRY>EU</COUNTRY>

<COMPANY>BMG</COMPANY>

<PRICE>9.90</PRICE>

<YEAR>1997</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>One night only</TITLE>

<ARTIST>Bee Gees</ARTIST>

<COUNTRY>UK</COUNTRY>

<COMPANY>Polydor</COMPANY>

<PRICE>10.90</PRICE>

<YEAR>1998</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Sylvias Mother</TITLE>

<ARTIST>Dr.Hook</ARTIST>

<COUNTRY>UK</COUNTRY>

<COMPANY>CBS</COMPANY>

<PRICE>8.10</PRICE>

<YEAR>1973</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Maggie May</TITLE>

<ARTIST>Rod Stewart</ARTIST>

<COUNTRY>UK</COUNTRY>

<COMPANY>Pickwick</COMPANY>

<PRICE>8.50</PRICE>

<YEAR>1990</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Romanza</TITLE>

<ARTIST>Andrea Bocelli</ARTIST>

<COUNTRY>EU</COUNTRY>

<COMPANY>Polydor</COMPANY>

<PRICE>10.80</PRICE>

<YEAR>1996</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>When a man loves a woman</TITLE>

<ARTIST>Percy Sledge</ARTIST>

<COUNTRY>USA</COUNTRY>

<COMPANY>Atlantic</COMPANY>

<PRICE>8.70</PRICE>

<YEAR>1987</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>Black angel</TITLE>

<ARTIST>Savage Rose</ARTIST>

<COUNTRY>EU</COUNTRY>

<COMPANY>Mega</COMPANY>

<PRICE>10.90</PRICE>

<YEAR>1995</YEAR>

</CD>

   <CD>

<TITLE>1999 Grammy Nominees</TITLE>

<ARTIST>Many</ARTIST>

<COUNTRY>USA</COUNTRY>

<COMPANY>Grammy</COMPANY>

<PRICE>10.20</PRICE>

<YEAR>1999</YEAR>

</CD>

</CATALOG>

**Супряга Игорь**
Тренинг getJavaJob,
[www.getjavajob.com](http://www.getjavajob.com)
